{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"name":"Ladan &#8211; \u00d6r\u00e5kers kulturcentrum","id":5815,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/ladan-orakers-kulturcentrum\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.740302085876465,59.4629599974813]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"H\u00e4rnevi plantskola","id":1498,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/harnevi-plantskola\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.08361549999995,59.71358670000001]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Svartb\u00e4ckens tr\u00e4dg\u00e5rd","id":4811,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/svartbackens-tradgard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.19052388954924,59.82419647217718]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"S\u00e4fsta bygdeg\u00e5rd","id":4320,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/safsta-bygdegard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.057919500000025,59.6745414]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Lata Pigan","id":3759,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/lata-pigan\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.969658799999934,59.60114429999999]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Broby g\u00e5rd","id":4045,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/broby-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.88086420000002,59.6264016]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Vreta g\u00e5rd","id":2566,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/vreta-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.889311399999997,59.6771469]}}]}