{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"name":"Bj\u00f6rnbo G\u00e5rd 4H","id":3337,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/bjornbo-gard-4h\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.131805,59.679702]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Altunag\u00e5rden","id":3333,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/altunagarden\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.927571296692,59.835694468001]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"VildaVingar Fj\u00e4rilstr\u00e4dg\u00e5rd","id":3272,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/vildavingar-fjarilstradgard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.8564813,59.7293787]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Working Horses","id":3077,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/working-horses\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.196657219049,59.830410106278]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Teda Art Project","id":3220,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/teda-art-project\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.9037958,59.6013454]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Morgong\u00e5va vikingaomr\u00e5de","id":3238,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/morgongava-vikingaomrade\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.9808095,59.9269523]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Morgong\u00e5vas nya runsten","id":2906,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/morgongava-nya-runsten\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.963523626328,59.932970859696]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Caf\u00e9 Samt","id":1818,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/cafe-samt\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.0799753,59.6365828]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"S\u00f6rg\u00e5rden gr\u00f6nt","id":1881,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/sorgarden-gront\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.035074234009,59.794632213175]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"J\u00e4dra G\u00e5rd","id":2507,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/jadra-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.0562423,59.6712955]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Trolltrappan","id":2438,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/trolltrappan\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.021641731262,59.779288817987]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Resta G\u00e5rd","id":1826,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/resta-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.2215433,59.7722813]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Alsta tr\u00e4dg\u00e5rdar","id":2341,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/alsta-tradgardar\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.250101566315,59.752120311589]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Franz\u00e9ns charkuterier","id":2312,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/franzens-charkuterier\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.230253219604,59.71707495825]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Fr\u00f6slunda ekog\u00e5rd","id":1486,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/froslunda-ekogard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.916667,59.816667]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Ryttarutveckling","id":2099,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/ryttarutveckling\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.0809305,59.7464123]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Gula Stallet Butik &#038; Kaf\u00e9","id":2304,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/gula-stallet-butik-kafe\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.885986,59.599157]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Kromsta lantbod","id":1664,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/kromsta-lantbod\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.24661238122,59.674026740884]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Forsby kvarn musikscen","id":2038,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/forsby-kvarn-musikscen\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.972927799931,59.779631604401]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Ormh\u00f6garnas alltj\u00e4nst","id":2066,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/ormhogarnas-alltjanst\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.931701898575,59.759799136396]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Landsberga g\u00e5rd","id":2215,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/landsberga-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.179587763013,59.740031577046]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Skogsbackens ost","id":1855,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/skogsbackens-ost\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.408872,59.717759]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Sussis G\u00e5rdsbageri","id":2354,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/sussis-gardsbageri\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.443792147221,59.666964004597]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Farmor Elsas g\u00e5rdsbageri","id":1011,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/farmor-elsas-gardsbageri\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.9292521,59.80945]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Vallgarns g\u00e5rdsmejeri","id":1941,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/vallgarns-gardsmejeri\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.157134833868,59.704033585229]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Kr\u00e5kvilan bageri","id":1632,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/krakvilan-bageri\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.1408046,59.7864287]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Skattmans\u00f6backen","id":1602,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/skattmansobacken\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.060587406158,59.831839650758]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Siggesta v\u00e4vstuga","id":1882,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/siggesta-vavstuga\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.855516433716,59.760290835111]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"\u00d6sterundag\u00e5rden","id":1879,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/osterundagarden\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.103266716003,59.813567320574]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Distriktsveterin\u00e4rerna","id":1883,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/distriktsveterinarerna\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.92724943161,59.762932736815]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Tenabadet","id":1825,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/tenabadet\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.090853452682,59.886918249093]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"M\u00f6rtsj\u00f6n","id":1824,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/mortsjon\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.094329595566,59.864383822175]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Alstabadet","id":1822,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/alstabadet\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.272911071777,59.744552883034]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Fj\u00e4rdhundrabadet","id":1819,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/fjardhundrabadet\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.91499710083,59.774545691981]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Runstenar i Hj\u00e4ltberga","id":1816,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/runstenar-i-hjaltberga\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.980641484261,59.759248082911]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Runsten i Isby","id":1817,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/runsten-i-isby\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.852560639381,59.743662357426]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Runstenen i Forsby","id":1815,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/runstenen-i-forsby\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.976425051689,59.776481877193]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Runstenarna i Brunnby","id":1814,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/runstenar-i-brunnby\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.998327970505,59.736257390506]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Rotbrunna h\u00e4st &#038; kursg\u00e5rd","id":1778,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/rotbrunna-hast-kursgard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.063094756067,59.716885621558]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"L\u00e5ngtora kyrka","id":1769,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/langtora-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.142995595932,59.71705331731]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Biskopskulla kyrka","id":1768,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/biskopskulla-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.197691202164,59.73219855143]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Litslena kyrka","id":1767,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/litslena-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.267525196075,59.663497494534]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Nys\u00e4tra kyrka","id":1766,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/nysatra-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.172811031342,59.751428159828]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"H\u00e4rkeberga kyrka","id":1745,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/harkeberga-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.187831401825,59.693044897644]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Torstuna kyrka","id":1743,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/torstuna-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.083617578049,59.767074089898]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Fr\u00f6sthults kyrka","id":1741,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/frosthults-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.951957941055,59.738914168902]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Simtuna kyrka","id":1739,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/simtuna-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.900881063477,59.77334792605]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Giresta kyrka","id":1770,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/giresta-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.345867156982,59.723780090134]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Skattmans\u00f6\u00e5dalen","id":1688,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/skattmansoadalen\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.057690620422,59.831295088158]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Fj\u00e4rdhundralands turistinfo i G\u00e4stre","id":2094,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/tusen-och-en-bok-bokloppis\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.9493942,59.7523882]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Altuna kyrka","id":1673,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/altuna-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.929931640625,59.819452693761]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Skutters skans","id":1666,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/skutters-skans\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.882467269897,59.743379986283]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"G\u00e4stre By","id":1651,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/gastre-by\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.94709777832,59.753628151319]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"H\u00e5rsb\u00e4cksdalen","id":1643,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/harsbacksdalen\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.917765140533,59.866915511138]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"H\u00e4rnevi kyrka","id":1642,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/harnevi-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.075328826904,59.726887682257]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Pukberget","id":1641,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/pukberget\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.163777351379,59.789817488454]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"V\u00e5nsj\u00f6\u00e5sen &#038; V\u00e5nsj\u00f6 kvarn","id":1634,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/vansjoasen-vansjo-kvarn\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.093503475189,59.740352500822]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Ytterkvarn","id":1636,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/ytterkvarn\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.042841911316,59.837096109098]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"M\u00e4lby tr\u00e4dg\u00e5rd","id":1729,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/malby-tradgard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.9432563,59.7405592]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"H\u00e4stkraft Fj\u00e4rdhundra","id":1501,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/hastkraft-fjardhundra\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.912658214569,59.76586129495]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Lundellska galleriet","id":1880,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/lundellska-galleriet\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.883035898209,59.779218435741]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Gyllene Brunnen fest och konferens","id":1493,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/gyllene-brunnen-fest-och-konferens\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.016095133205,59.734302514676]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"H\u00e4rnevi plantskola","id":1498,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/harnevi-plantskola\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.0836155,59.7135867]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Vreta g\u00e5rd","id":2566,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/vreta-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.889350174461,59.676965438071]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Runstenen vid \u00d6sterunda kyrka","id":975,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/runstenen-vid-osterunda-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.109656250926,59.814231693826]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Altuna hembygdsg\u00e5rd","id":973,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/altuna-hembygdsgrd\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.9159297,59.8179803]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"\u00c5loppe ekomat","id":1592,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/aloppe-ekomat\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.187383605804,59.803117209054]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"H\u00e4rledg\u00e5rden","id":965,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/hrledgrden\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.077341711578,59.785328435032]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Dunderbo, Krigsstigen","id":963,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/dunderbo-krigsstigen\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.92035715795,59.746078995358]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"\u00d6sterunda kyrka","id":938,"link":"http:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/osterunda-kyrka\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.111667907687,59.813976802011]}}]}