{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"name":"S\u00e4fsta bygdeg\u00e5rd","id":4320,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/safsta-bygdegard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.0579195,59.6745414]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Sl\u00e4ndans hantverk","id":4221,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/slandans-hantverk\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.0092105,59.6311124]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Jultorpet Tr\u00e4dg\u00e5rd","id":4188,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/jultorpet-tradgard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.0415664,59.9659697]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Gr\u00f6ns\u00f6\u00f6 slott och park","id":3895,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/gronsoo-slott-och-park\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.245874,59.472378]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Lata Pigan","id":3759,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/lata-pigan\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.9696588,59.6011443]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Kr\u00e5kvilan kaf\u00e9 och bageri","id":1632,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/krakvilan-bageri\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.141413092613,59.786297502687]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Broby g\u00e5rd","id":4045,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/broby-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.8808642,59.6264016]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Butik Essibella","id":4027,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/butik-essibella\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.929507209926,59.810049665255]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Lilla Pr\u00e4stg\u00e5rdsboden","id":4022,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/lilla-prastgardsboden\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.7440244,59.8233521]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Axels hus","id":4021,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/axels-hus\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.728279727109,59.664379273229]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Tuna tr\u00e4dg\u00e5rd","id":4018,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/tuna-tradgard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.3521325,59.7030591]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"\u00c5sg\u00e5rden\u2013Uniki D Sign","id":3854,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/asgarden-uniki-d-sign\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.6415918,59.8497861]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Sussis G\u00e5rdsbageri","id":2354,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/sussis-gardsbageri\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.443792147221,59.666964004597]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Caf\u00e9 Samt","id":1818,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/cafe-samt\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.0799753,59.6365828]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Kromsta lantbod","id":1664,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/kromsta-lantbod\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.24661238122,59.674026740884]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Bergets G\u00e5rds Pasta &#038; Br\u00f6d","id":3646,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/bergets-gards-pasta-brod\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.4558357,59.7202197]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Lagerl\u00f6fska magasinet","id":3647,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/lagerlofska-magasinet\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.9558192,59.7868737]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Simtuna pr\u00e4stg\u00e5rd","id":3349,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/simtuna-prastgard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.903844760327,59.766185060624]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Chokladprinsessan","id":3668,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/chokladprinsessan\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.8564813,59.7293787]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Gula Stallet Butik &#038; Kaf\u00e9","id":2304,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/gula-stallet-butik-kafe\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.885986,59.599157]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"\u00c4nga g\u00e5rd ekologiska kryddor","id":3206,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/anga-gard-ekologiska-kryddor\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.5984087,59.9188361]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Butiken i L\u00f6th","id":3230,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/butiken-i-loth\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.843572924976,59.683823104141]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Fr\u00f6slunda ekog\u00e5rd","id":1486,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/froslunda-ekogard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.916667,59.816667]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Glada Kossan","id":2882,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/glada-kossan\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.8398997,59.7353353]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Franz\u00e9ns charkuterier","id":2312,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/franzens-charkuterier\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.230253219604,59.71707495825]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Mel&#8217;s garage","id":2475,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/mels-garage\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.0866095,59.6493612]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Hallonparken","id":3610,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/hallonparken\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.4643617,59.6734694]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"H\u00e4st och gr\u00f6nsaksbonden","id":3606,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/hast-och-gronsaksbonden\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.8898278,59.5978587]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Resta G\u00e5rd","id":1826,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/resta-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.2215433,59.7722813]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"M\u00e4lby tr\u00e4dg\u00e5rd","id":1729,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/malby-tradgard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.9432563,59.7405592]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Pekoe ekologiskt te","id":1582,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/pekoe-ekologiskt-te\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.108475,59.814161]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Landsberga g\u00e5rd","id":2215,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/landsberga-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.179587763013,59.740031577046]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"S\u00f6rg\u00e5rden gr\u00f6nt","id":1881,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/sorgarden-gront\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.035074234009,59.794632213175]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Skogsbackens ost","id":1855,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/skogsbackens-ost\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.4093232,59.7178532]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Farmor Elsas g\u00e5rdsbageri","id":1011,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/farmor-elsas-gardsbageri\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.9292521,59.80945]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Vallgarns g\u00e5rdsmejeri","id":1941,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/vallgarns-gardsmejeri\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.157134833868,59.704033585229]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Dunderbo Ljus och Hantverk","id":1008,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/dunderbo-ljus-och-hantverk\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.9185869,59.748933]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Siggesta v\u00e4vstuga","id":1882,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/siggesta-vavstuga\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.855516433716,59.760290835111]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Refvelsta Fideikomiss","id":1866,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/refvelsta-fideikomiss\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.970658302307,59.809752747148]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Trollens \u00f6rtsalt","id":2097,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/trollens-ortsalt\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.0850095,59.8188885]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Glada F\u00e5ret","id":1984,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/glada-faret\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.839079856873,59.732985916569]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Sunnansj\u00f6 g\u00e5rd","id":2872,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/sunnansjo-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.1586679,59.8621477]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Lundellska galleriet","id":1880,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/lundellska-galleriet\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.883035898209,59.779218435741]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Alsta tr\u00e4dg\u00e5rdar","id":2341,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/alsta-tradgardar\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.250101566315,59.752120311589]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Domta-grisen","id":1004,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/domta-grisen\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.132701277733,59.806065613195]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"H\u00e4rnevi plantskola","id":1498,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/harnevi-plantskola\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.0836155,59.7135867]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Vreta g\u00e5rd","id":2566,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/vreta-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.8893114,59.6771469]}}]}