{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"name":"Ladan &#8211; \u00d6r\u00e5kers kulturcentrum","id":5815,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/ladan-orakers-kulturcentrum\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.740302085876465,59.4629599974813]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"\u00d6sterby g\u00e5rd","id":5212,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/osterby-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.688859699999966,59.6606952]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Resta G\u00e5rd","id":1826,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/resta-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.21307630000001,59.7757599]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"G\u00e5rdsj\u00f6 \u00e4lgpark","id":4044,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/gardsjo-algpark\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.969569800000045,59.9625935]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Dunderhunden","id":4056,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/dunderhunden\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.92441701889038,59.74433016369885]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Bj\u00f6rnbo G\u00e5rd 4H","id":3337,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/bjornbo-gard-4h\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.131805,59.679702]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Gula Stallet Mat &#038; Rum","id":2304,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/gula-stallet-butik-kafe\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.885986000000003,59.599157]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Vallgarns g\u00e5rdsmejeri","id":1941,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/vallgarns-gardsmejeri\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.15713483386844,59.70403358522882]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Glada F\u00e5ret","id":1984,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/glada-faret\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.83907985687256,59.73298591656932]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"VildaVingar Fj\u00e4rilstr\u00e4dg\u00e5rd","id":3272,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/vildavingar-fjarilstradgard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.85648130000004,59.72937869999999]}},{"type":"Feature","properties":{"name":"Vreta g\u00e5rd","id":2566,"link":"https:\/\/www.fjardhundraland.se\/plats\/vreta-gard\/","marker-color":"#f00","marker-size":"small"},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.889311399999997,59.6771469]}}]}